巴收左皮，係咪已經無人可以阻止到賤種皇+賤種朗三連霸

拜=賤種朗肉便器
羅馬利記又次一級

仲有5屆歐聯王者喺度，其他球隊全部落場含撚

拜利？

呢兩年歐聯C朗太穩定地勁